「巴打入」成日尿急但冇野出

點算好 係米尿道有問題

米
有冇痛?可能尿道炎

米冇尿道

米要柯尿架咩

無痛 尿頻尿量少可能係膀胱敏感
少飲咖啡茶 日頭盡忍尿夜晚少飲水
持續既去睇醫生

咩係米尿道

手快打錯 自膠

米點屙尿

打J多會咁 試過

創意台

米你老母

睇醫生啦，拉登仔鬼知乜事

尿道有米
要用眉鉗鉗出嚟